甜不足夠我記住你

或者苦會記得起

呢排成日聽